Lilian Kan係咪處?

未聽佢講過拍拖D野, 又唔覺佢有男友
細個果陣讀書又咁勁肯定成日溫書冇時間拍拖
睇黎應該係處

係

雞會係處咩？

黃宗堯咪食過lor

你老母都係處

處

條撚樣食哂啲女

一撚定係處

呢條女真係有邊個夠膽埋手？

今日係， 琴日唔知

條女好撚正WO

fat g

邊撚個

雞也有處女?

都幾大揪野

2個鐘後又做返處女

之前有人話佢生過仔嘅

扑過野就可能會既
生仔就未必

講左咁耐都未有圖

問問黃宗堯！

Lilian咁純應該連咩叫做愛都唔知

唔撚係掛佢條撚屌